Title: Ulrich Schnauss - Einfeld
Date: 2012-04-23 14:32
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, naqoyqatsi, ulrichschnauss
Slug: ulrich-schnauss-einfeld

Da nimmt man einfach das Shoegaze Dreampop Spektakel von Urlich Schnauss
und paart es mit Ausschnitten aus dem Film Naqoyqatsi...pure Träumerei!

{% youtube v_NTqE1Uxj0 %}

